大撚鑊極度不安 明日港澳辦一定出招 焦土派明日應該最開心

焦唔焦你都無將來啦
搏下唔好？

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

仲有咩招出晒出黎啦 好期待

怯你就輸一世

應左燒山預言

驚

未撚驚過

Nothing to lose

就算你唔焦，都由支共幫你焦架啦！

認真出老解後使唔使返工？

應該不外乎譴責暴力、由外國勢力介入，亡我之心不死、對香港特區官員與及畜警工作于以肯定之類廢話....

白痴，最驚係中聯辦，無香港，仲要中聯辦做乜

會出老解，戒嚴定係係香港行全國性法律？
唔好淨係口頭支持港府

唔係既話我地批順民會好失望
支持一國一制

我地仲有得更衰咩..

九成咪又係講廢話

驚春咩
夠膽未解放軍

ALL IN 熊仔

有咩招出? 咪好似口交部咁鳩屌下

今次真心大鑊

我係蕉 討

1989年 北京民運點樣急轉直下由一個定性開始

硬係覺得林鄭呢幾日消失咗係比人召咗去傾D重要野

焦土

今朝出左黎啦

唔使

快撚啲啦

出老解=戰爭狀態，唔使返
開返份contract 睇吓

出老解、戒嚴！攬炒！

出乜招呀 擺明又係口交

是撚旦啦 有咩好驚
大不了攬炒

長官 這邊請～

支那狗有咩招？又周街屙屎

收成期 收成期

大家唔好掉以輕心

係咪有薪假

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

聽日幾點出新聞
All in熊

快啦屌

wfc

今日突然有幾個港獨post, 肯定係為聽日國務院記者會做勢

我都覺，平時播咗咁多帶，依家咁正經去搞個記者會，又有翻譯。應該唔係林鄭、盧狗開嗰啲流嘢

係，不過冇人工。

快啲啦
我想攬炒
與其假一國兩制
不如直接一國一制

快